但是，正如他們在2008年艾美獎頒獎典禮上所做的那樣，這兩人的共同表演是一種與眾不同的組合。金球獎主持人蒂娜·菲和艾米·波勒的《最有趣的時刻》（視頻）|凱文·法倫| 2014年1月12日|每日野獸
但在相對的層面上，禪宗是世俗的，並不否認倫理或本體論。美國禪宗中心的令人震驚的醜聞|傑伊·邁克爾森| 2013年11月14日|每日野獸
這種引起嚴重關切的虛假呼聲很快就傳遍了全國。波士頓爆炸案的政治化已經開始|霍華德·庫爾茨| 2013年4月21日|每日野獸|
如果他認為他可以得到他喜歡的交易，我希望看到一個“加油，夥計們，我們可以做”的和解勸誡。今晚的國情諮文《梅根·麥卡德爾》（Megan McArdle）2013年2月12日《每日野獸》（DAILY BEAST）
的確，知道這個或那個運動員是猶太人是很有趣的。救贖“猶太運動員”|斯賓塞·阿克曼| 2012年10月31日|每日野獸
羅德尼是徹底和舒適的這個世界；邁克爾是超凡脫俗的！簡在|魯斯·凱富·米切爾號上旅行
是什麼使你的心如此痠痛，以致於來哭泣？莉齊·利|伊麗莎白·蓋斯克爾
因為婚姻就像生活一樣，它是一片戰場，而不是一片玫瑰園。口袋R.L.S.|羅伯特·路易斯·史蒂文森
瓦爾，我們今晚要把門釘上，然後離開這個地方。《山的密碼》|查爾斯·內維爾·巴克
“我想紐蒂有許可證可以住在這幢房子裡，”她好戰地斷言。《山的密碼》|查爾斯·內維爾·巴克